覺唔覺郭文貴9up力勁過唔少波台手足

無圖9up大師

咁你賴屎單野係咪都係鳩up

想睇范冰冰無碼

9up力係中坑之中最top

佢係咪睇左deepfakes片當真

樓豬也望塵莫及

文貴又中

仲有好cc台傻鳩信到十足十

不得不承認

好多大陸年青人9UP力強過好多兩登仔

仲要係好笑得嚟又帶點黑色幽默嗰種

agger路作為大陸仔來講都算廢

好早之前上邊話過佢啲文章同評論都強差人意

要佢進修吓，佢都係咁

結果早幾個月前開始cut，唔出佢份糧了

所以我呢家反共，反正都拎左香港身分證

又打空炮

創建我們的喜瑪拉雅

郭ching既最後72小時屈過雲加

難得CC台班傻閪仲信到十足十

無限loop

出黎預告爆驚天秘密>XX小時內有野睇>cc台瘋狂討論>無左件事

過一排又出黎爆第二個秘密

有無中過一次

到鍵國成功嗰日你地就知係堅料

而家都多左cc仔話佢9up 早排質疑下貴仔都係五毛

你係